覺唔覺杜斯山度士依個球員好可惜！！？

本身球王料，技術好，射術好。
不過前者有隻美斯阻住晒令佢做唔到球皇。

係英超其實都打得算ok，但係都係去左西甲。

係西甲入球無數以主力身分撐起隊波。

真心覺得佢好撚勁，係美斯既出現令佢發展未如預期做唔到球王，好可惜

依家回咗塘啦

yes

埃及美斯都勁佢成倍啦

當年被譽為癲奴之後
可惜美欺快過佢崛起
既生瑜 何生亮既味道

朗尼可惜d

唔覺得佢球王級 但應該要有更高既成就

又上神台

又黎

樓主可惜啲

又撚狗？

樓豬死不足惜

算啦我都睇化左
搵兩餐啫

一場手足唔好下下死死聲

樓主都唔係講緊你
衝出黎柒

可惜射術唔掂

係，無美斯佢一定係當代球皇

而家回晒塘，好心痛

巴斯杜斯可惜Ｄ

樣又靚仔，又好波

美斯太屈

佢係OK, 但未到一線

不過佢至少國家隊踢得幾好，有盃攞嘅

佢都未一線？

佢唔係一線我都唔知有幾多個算

終於都有人講佢，好感動

咁一線尾,OK?

直頭一線頭啦

遲過美斯出道關美斯咩事，之後又貪錢又心急唔肯留巴塞，卒之比柏度上埋位，怪得到邊個

吹到咁大

以佢既技術值得更高成就

好撚勁，英超西甲都有表現，國家隊都拎到下獎

今季表現直頭三四線啦

今季係嘅

如果唔係美斯，杜斯山度士應該係球王啦

其實係咪講緊踢LA果個DOS SANTOS

今季真係差左d
但杜斯山度士一線頭應該無人唔同意

又靚仔又好波 比美斯阻住曬

Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro
係咪想講呢個山度士？

系

10年世界盃幾勁
撚到法國

10年世界盃佢都冇同法國踢

佢唔使出場都撚到法國

佢對法國果場真係好經典

係，估唔到咁有影響力

禮拜二就收嗲啦

Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro GOIH is a Portuguese professional footballer who plays as a forward for Spanish club Real Madrid and the Portugal national team.

今季射左百幾腳先入幾球